點樣先可以令自己專一？

出面世界好大
好想不斷溝女

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

切左條丁丁

首先你要有專一既理由
我就暫時都無

我都冇
我仲有大把青春

點算好

專一都控制5到嘅話就5好拍拖傷害人⋯⋯
我好hurt啊

又係你呀？分手撚

不停令自己比女溝 不停提高自己value

對不起

點解拍拖咁多野煩

分未姐

溝女有乜問題

諗下佢流既眼淚 傷害佢 將來佢唔再相信愛 你仲點過意得去

唔知呀

切

小心有愛滋呀
咁濫交